其實有無人發夢會著避彈衣

D狗而家亂開槍
著番件係入面會唔會好d